[AN/IOS/PC] Shadowverse[12] 月尾新包

官網：
twitter：
iOS日文版下載：
AN日文版Google Play下載：
AN日文版APK下載：
iOS英文版下載（要美國account）：
AN英文版Google Play下載：
AN英文版APK下載：
日本攻略網：
日本攻略網2:［url]
卡牌資料（日文 / 英文）：
卡牌資料（中文）：

睇唔到41

對戰交流谷
歡迎新人

[情報] Wonderland Dreams／夢境奇想 資料集中區

新手參考文章

新post留名

開波

主持人把聲好好聽

個女係妖精個聲優蒞

我指講321開始嗰位

個個都係依幾副

有荒牙OTK已經好好啦

有冇人講下頭先話點解唔出死舞係咩事
Miss左

自己玩就好似上面咁

佢鮮血花園自爆左 但係其實出死舞就贏到

下面條友副野幾得意

咁on9

點解要殺213先落軍神

BO5拎4勝嘅男人

BM

下面條友計錯數?

型, 本身有得贏但係因為靠神DRAW 大家0黎輸

入黎睇轉播rage + 2pick啦

我以為佢bm

用一裂仲放魅魔 仲要用完得番7血 對面有神鳥加埋6c雞一下進化會秒 搞乜

岩岩發現佢地成副deck都閃
點做到

官方ac黎

留名

你都可以架

伊達係咩事

有伊達

竟然入伊達

見到神盾就頭痛

鬥氣2連

出隻天盾個樣開心到

神抽軍神

神抽到

頭先咆哮咪贏

神抽修道女

屌 最尾draw 2次都係收頭牌

軍神同884都係岩岩好黎遲一張

但已經無pp用

到底佢係太小心定唔夠小心

手牌有隻宙斯９分嘅

用左傳令

哦, 頭先行開左

又開始玩人蔘

頭先睇人玩主教, 係咪通常都打得咁辛苦

係

慘

點會用軍神解884

互dum人蔘好撚悶呀

下面就快滿血

成日都係咁

上面就黎比人磨死

佢隻伊達真係拎黎擺

留黎最後手段解巴哈

宜家1000名幾多分

終於用

我會用黎解第一隻

會蝕場優 你解完場面冇哂野
人地又爽落884

所以我唔知佢落伊達做乜9 用龍騎咪好 放完仲可以放巫女

屌佢仲有龍騎 到底伊達既意義係乜

屌拖成廿turn都未打完

佢地加埋回咗幾多血?

好on9呀屌

應該贏喇掛

就半個鐘啦

又會無啦啦落巴哈博對面冇得解
比我會884+222解對面隻884

解唔到隻巴哈
終於要完啦掛

終於打完

呢場對決真係精彩

頭先水龍+龍女果度佢冇落巴哈所以估佢得兩張掛

但對面好似冇乜出過必殺牌

骨公子接魔將軍 mola mola

係骨公子啊

貴公子balanced

毒瘤馬上屌打

如果有應該用黎收左佢隻人蔘再放水龍女咁諗法掛 我都唔係好記得佢地手有咩

hector ho ball

真係好撚廚

根本冇可能清到 死靈好野

本來有光焰都仲有d機會

司會

5pp鋪到場6pp骨公子根本已經可以投

nerf左啦
根本就係buff死靈

琴晚係咪有人想幫死靈平反😂

諗起上場條友落幾多光焰唔知做咩
根本出唔到放係手

係 都唔知做乜撚 你放奧丁我都理解 但係光焰係咩事

比狗屌

荒牙龍到底可唔可以拎冠軍呢

睇佢d運可唔可以keep到尾

日清個廣告幾型

中場休息

佢replay 應該放花園死舞嗰場
畀大家笑多次

上面牌柒到

cosplay 出場

巫師大波

法師

屌

對波nerf左

三次元黎講已經好大
好似係

說個笑話 死靈會卡手

順撚到

骨公子準時報到

下面神抽

2邊都痴線

神抽

屌
神抽

鬥神抽

Hector都唔洗放

今日死靈勝率有幾多?

5pp完場

玩死靈既報應

吸血鬼順起上黎仲癲撚過死靈

秒

抽唔到444 照打爆你

吸血超快

個主持講到龍有得同死靈比咁 有得揀班友3隊用哂死靈啦

想贏死靈?

主教都唔夠打

嘩

人地5pp出咆哮

投啦

好撚勁

太順 冇得玩

神抽嘅極致

光頭佬好嬲

點打呀,兩張託宣兩張鬥氣 仲要433確定search 連續咆哮
easy

BO5 4勝蒞了

跳得快都有機會fuck draw
但佢神draw

新手想試玩 依家有冇話咩首抽好

盡量抽到7,8張虹以上
再po上黎問下
同埋睇下頭post條link先

冇鬥氣好易冇牌 但係佢兩張鬥氣加埋咆哮根本已經唔洗理其他

留名睇マトモplay miss

來當露娜的朋友

輸左啦

又比花園屌死自己

又係比花園玩死

又輸係死靈嘅淫威之下

無上一場咁樣衰既起碼

荒牙來了

下面已贏

咦輸撚左 笑jer

痴線

燈

今次輸左1T冇花園

明知對面玩荒牙都咁快出444 搏人無2c命運咩

復仇得10血真係輕鬆

天糊都輸 痴線

知對面咩牌架咩

下面唔清場全力打面應該贏到

佢地應該唔可以轉deck?
睇初賽咪知

出得picopico都估到啦

出左兩張322 search左兩張荒牙
真係除左搏佢無2c命運我真係諗唔到

唔清 T5已經出荒牙殺

內戰

真係唔識玩

上面落唔到復仇等死

等咗好耐都抽唔到

植田黎咗

上面副吸血鬼係咪唔記得入444

入唔到復仇

投左佢好過啦

可能頭先就係去左睇

得返1hand

軍神

想知大家睇緊咩 學下野

可以學下點樣play miss 點樣fuck draw 點樣神draw

好想睇下花園死舞

感激 等我仲上twitch都搵

好波不如好運

頭先場咆哮真係世界級

冇人敢用皇家同elf證明自己

決賽

證明乜野

季軍戰先

Sor眼殘

延遲

又黎5pp完場

吸血鬼都好似幾勁
不過未有班比唔想玩

唔駛班比㗎喎

應該講緊隻英雄SKIN

疾走黑貞主教報牛

換走巫女 抽左D閪野返黎

3張新命運

岩岩好
仲要bm

毒瘤打毒瘤

真係好撚毒

鬥troll

已輸

點都唔會有得打

前面已經玩得咁好 一樣比毒瘤屌打

pro(play miss)

前期搶盡優勢都係要比一張hector收皮

最慘都係隻超越

400萬円都係會係邊位拎呢

右邊條女幾正

我中意左2

佳奈様最正

top 到

詫宣+425

吸血輸啦 無得打

下面係咪唔記得入444

過左龍應該sos贏啦

D吸血鬼食哂屎

神引

1234567 多勞多得

死靈佢先攻
123又有
玩哂啦佢

上面贏硬啦

下面三張死祝

骨公子wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

痴撚線

下面心諗
屌你玩埋我果份

骨公子, 投得啦

做乜唔進化

end game 啦好嗎

唔進隻豬

應該唔記得左

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr咩料7pp魔將軍

on9 係咪做馬

抽到咁痴線

你玩埋佢啦

ON9 佢每張都係神抽

屌神top 到

你話佢唔係有神上身我真係唔信佢咁順

俾我係下一早投撚左

下場吸血一定神抽444

頭3張已有

直接投左佢比佢過死靈之後屌打佢龍啦

下面先攻死對吸血
應該贏得返一場啦掛

完全作幣

兩隻214 咩料

唔係出cheat都冇人信...

但係出左cheat都要輸喎

毒瘤超越外掛

死靈>作幣

對死靈

雖然輸左
但拉2隻214
又抽到1C打4解哂2隻
真係-6到痴線

呢個比賽死靈對其他職勝率到底有幾高

毒瘤逆轉就仆街啦

444出現了

on9

444+船

仲要先攻

仲要有船有盾

輸左啦龍撚
點打呀 又214又444又船

兩架船 你想點玩

你話冇做馬我死都唔信

順到外掛咁

佢架船拉埋gg出黎真係可以投

不正確定

直接俾佢贏啦

唔係咁都贏下話?

咁樣抽巴哈有D機

上啊龍

喂龍撚有機會喎

飛雲

連燈力量

龍先係神抽

見佢想出5cost嚇撚死

仲以為佢會打鬥氣

咁都贏 唔係反cap呀?

pro(差啲play miss)

fu jai 又燈

諗緊佢拎住做乜鳩 已經唔係多卡咁都睇唔到宙斯?

劇本啦 2比2 最後吸血mirror

連聲優都比佢張鬥氣嚇親

佢地咁鐘意留214起手
我通常會換走佢等船拉出黎

就咁2c出好撚勁wo 一定解唔到

但你入面乜都冇 威脅唔大

我就冇444都一定洗晒三張，最多留船，
不過留214 應該穩陣D

現版本咩職勝率最低

bitch

超越

吸血打吸血真係好考腦

諗爆頭

大家都入唔到復仇
搞到好似standard年代咁

佢shot左?

完

反CUP

頭2鋪用撚哂D運

連贏三場反cup gg

完場

反cup

神反cup

如果佢第1鋪吸血唔係打死靈都應該贏左

巫c

唔想玩皇再刷過，呢副可以玩咩職？有3張金傳可以拆

套荒牙OTK 抄蒞玩下先

死靈

要神運 不了

巫師

有冇得睇返岩岩比賽啲片 收工只睇到最後一場吸血鬼內戰

死靈 法師

其實冇乜好睇 個個都係神抽 毒瘤

有嘅
花園死踏嗰度囉

法師係咪毒瘤

YES
最低勝率既毒瘤

死靈法師
露娜

個司儀鳩讀啲人名

清泉

呀波羅連天空城都玩埋

依家係清流
但玩超越都係會比人屌

隔離d日本仔問係咪日本人黎

獎金都幾多

都係起大家課金啲$到抽少少出嚟姐

記得ROB嗰陣 niconico 淫夢バース系列 有好多天空城
加埋動畫天空之城句野好好笑

又真係唔知隻game多唔多人課金
淨係要有1,2副主流deck既話 其實唔課都做到

3個月拎廿幾萬出黎都唔係好多姐 仲有d周邊同埋有咁多贊助

Cy 咁有米

我哋9月再睇過

嘩外國都有

有gbf同im@s大水喉

其他驚搵咁多

睇app store排名都唔少㗎
啱啱出新pack個陣排得幾前下
依家季尾都有5x

武井壮做司儀幾正 好high

早排經過見到先知原來呢隻驚啲角色都有出膠

果d應該係神擊巴哈d人黎

希望佢快啲出雷迅卿後宮團啲人

呢隻

7職主戰以外嗰啲基本都係神擊巴哈過蒞
有啲去埋碧藍添

我記得黑龍騎同三頭犬都有
不過好撚貴

竟然 無睇過唔知

最貴應該都係千幾姐

出アリサ會買隻玩下既

棄驚果陣連2 pick都未出

依家入game淨玩2 pick
差唔多張張都未見過

慢慢玩番啦
14號開始會每日送幾包卡

出啊，唔記邊間廠整緊

隻GAME送卡大方左咁多

不嬲都咁上下 不過今次一周年送多d姐

痴線

以前淨係得死靈張855煩膠
要banish

依家咁多死完又返上手再出過

龍張884?

人蔘有分好多種

yes
打2 pick見到佢 真係企左係度cls

我想問依家刷首抽出傳說既機率係咪低過5月個陣好多？我見個陣d人刷到7－8隻先開，我依家刷到兩隻左右咋

比d心機刷

我以前得20包定30包都刷到7,8隻先開

我拎盡得21包，定係我漏左唔知邊度冇拎？

唔係一開波已經每pack 10包啦咩

依家先見到 岩岩刷到水龍神巫女同天曜盾甲，但其他好廢

數量夠多都可以再睇下

之前好似58包,前幾日都仲有48,而家得返40

早開早享受

抽到呢4張唔知開唔開好

4張太少

4張太少[/quote]
最少都7張虹啦
14號開始每日送卡包s 要刷就快手

最少都7張虹啦
14號開始每日送卡包s 要刷就快手[/quote]
okok,我刷到多個陣d虹又唔勁,屌佢

最後抽到呢d,玩皇家騎士

新手tips
有錢就all in諸神
好難得會同時nerf 3張銀卡
馬上賣晒嚟賺紅水，又有新卡用
好過等新卡包冇咗無限攞200水嘅機會
仲要唔知新包啲卡啱唔啱洗

經典重溫

要4張開局起碼都要有一兩張有用嘅同花
副deck先起得快

唔計撒旦嘅話，得張星爆勁咋喎，刷過啦

有10虹佢拆廢虹金卡就得啦

媽!好柒呀!

衝出黎柒

真係有

控皇果種廢係廢到根本冇野可以打得贏

最大問題係一撞到盾/回血即刻企左係度

鋪場都清唔到 無論打乜都係收皮

有冇エリカ

唉唔撚知點玩 玩下蛙快撚手手解左個任算

地底泥

屌，宜家打親皇家都係青蛙
內戰真係搶先攻鬥快出旋風斬

成個職都係垃圾 疾走皇都係唔夠人打 屌你老母真係解個任都難

下季整套灰姑娘砲擊皇玩下先

有血唔回 柒到

有撚時間放炮

實有機會嘅

5PP呀大佬 5PP講緊死靈已經打到你就死 仲放炮?

夢想牌組咁認真做乜

又比死靈撚到0分 感覺多好

打極都係得吸血同死靈 真係神級平衡

皇張新銀322突進係咪可以換走椿

有新卡咩

同加費龍一樣，空場出龍之霸氣

士兵

但係樁有潛伏本體

垃撚柒圾

高文叉完都嫌佢慢 仲要叉都冇得叉

椿進場解完一隻之後仲有潛行
可以下turn再出旋風斬

旋條撚咩 鬼有位放

夾硬俾盾佢都ok嘅
但本體垃圾咗啲
獵龍之後另一隻夾羅蘭玩

8pp死撚左啦 仲未計高文完8pp要放斯巴達 依張野真係垃撚柒圾

潛行deck
雖然主力喺晒隻青蛙度

agger
有比較就已經冇撚用

一個英雄連指揮官都做唔到......

人地主教9c天盾死都唔會死 你依隻垃圾淨係唔食效果

仲要突進

屌你老母死靈

打撚左兩個鐘贏得3場 係咪弱智

呢句野你到底講咗幾多次

控皇鬥控你唔撚夠龍撚主教打
打死靈 放完聖劍一樣比佢魔將軍丁死
唯一開心ge係屈下d甲蟲同超越機

死靈收皮咪唔講

超越咪一樣收皮 控皇打超越勝率都係一般

係咁loop死靈吸血死靈吸血死靈吸血死靈吸血死靈吸血

最撚離譜就係成隻職冇回血

屌你老母果d乜撚野6勝7勝拎卡包真係以後都唔撚做

痴撚線仲要係士兵真係想點
本身諗住配高文聖劍都仲可以玩下
依家真係

有一種垃圾叫皇家

一齊毒瘤算啦

完全唔覺得好玩 不過依家都輸到覺得好撚西

有冇人可以幫手刷私人20場
ROOM ID:97007

玩到都唔知做緊乜 d牌爛撚到打乜都輸 打死靈吸血就比人屈到靚都冇用

呢張叫有啲用喎
3cost算低
應該真係可以同樁互換
或者兩張都落

繼續兵士 高文=垃圾 tog虹卡又當冇出過

繼續圍住星爆打

依家皇家係連官方都冇方向 都唔知想點

點解呀波羅玩鳩野都可以成日贏我玩正常野都可以十幾連敗

到底打夠死靈未

星爆9 TURN先打兩下
吸血鬼玩877 第9 TURN冇盾幾多血都直接收頭

535一張過 有斯巴達張遺言加進化1rd16血tim

打得咁辛苦拎佢兩pack 連金都冇張

終於睇得返
佢個反應真係

個鮮血花園點計

新手玩左幾場覺得唔對路,已重刷玩第二個職~
唔知點解好似爐石玩緊獵人咁,悶到抽筋

控皇好玩呀 不過垃圾姐

後面個解說有講 係自己turn扣哂自己d血計輸係常識

完全冇悶場 拎住副本身已經殘廢既牌一路諗之後幾rd自己點出 人地會點出 解唔解 進唔進化 緊張刺激
不過9成時間都係輸

亞力山大

巫師仲有張3蚊變5蚊解鳩你張劍

白髮變黑髮 真。主角

你老味把野仲叫不滅聖劍

歷史上一柒
明明用埋死踏就贏

屌下次見到先攻死直接投左佢好過
返正都係0分

扣bp喎

最好笑係佢個興奮樣

晨早0左

ON9仔有樣睇

琴日enju 反cup 都好好睇
睇一日人地點玩仲學得多野過刨卡list

我覺得呀波羅果d有用好多 琴日果d屈deck好多都唔洗用腦是但掉出去鬥好運
呀波羅果堆野判斷地方多d 學到唔少出法

咁起碼知道d 牌點出, 對玩咗1個禮拜都無嘅新人嚟講都好嘅

識日文可以睇nico d直播
唔識既話twitch某幾個台灣master都ok
會邊打邊講出咩卡 miss play都會撿討下

冇追post一排 咁快又一個 仲要成廿頁

咖哩包都黎埋

琴日睇比賽所以推得快

琴日比賽推得勁快

悶

我冇睇幾日已經一個post

新手
你好
解緊20private任

玩左兩日先發覺啲人會玩re-roll
發覺自己抽左唔少Legendary不過好似冇張係top tier

去淘寶買1蚊個ac 抽到滿意為止

最有公信力個tier list係唔係gamepress
我見好多唔同網個tier list, 一啲又話張卡irrelevant, 一啲又話top tier
好唔consistent

t1虹得3張 hector 狗狗 ベルフェゴール

得中間果張我知係乜

基本上得依副係t1 其他都係掛名

狗狗係邊張

ケルベロス

垃圾PPT開一陣就食曬chrome啲RAM

可能下一季死靈會nerf呢

你睇完張黑天鵝仲有咁既感覺我都冇乜好講

出多幾張平aoe已經夠

張虹廢

都要其他勁改變到今季hector一出講乜都冇用既局面先得
你除非整到全部職都有全消滅 唔係咪又係比骨公子屈

Nerf唔nerf死靈唔知
淨係知皇無新虹番生

都幾難

btw 抄齊deck 後真係順返, 上到D0

果張8610真係垃圾到金卡都不如

D用乜都上到啦

死心不息首抽得啲垃圾 今日刷埋20人
一下子抽到5張傳說

得星爆有用 可惜皇家

新玩左幾日 終於明點解d人咁憎死靈

套荒牙幾好玩

狗黎

有次比人惡死祝+魔將軍 仲要bm
我嬲得濟燒9佢線 跟住走場哂多佢幾分鍾

小心比人封ac

魔將之後又魔將
玩主教都消滅唔晒

打贏超級2 抽中吸血444

屌妳老母

收割者 狗女 死祝 冥守 魔將

打死靈打到想掉手機

黑聖杯微妙地好用

即係唔好用

賺

狗閪蛙皇
輸唔起就斷線
我疾走皇打贏都斷

疾疾護法現身

到底速死同中速死邊個好d
唔識揀 唔好答一樣勁

咁勁

中死啦 泛用啲

Gamepress嘅數據入面 M區中死比快死多一倍
但兩者win rate差唔多

都係咁無敵

好耐無玩，最近玩返

請問而家龍隊仲勁唔勁，要點砌deck?

打落根本冇分別 都係咁西

得死靈勁 其他都係焗住用

死靈又要點組？

講到口臭唔想再講 自己上網搵

垃圾蛙皇
用佢輸到屎咁
一用疾走
就打到咁

死靈真係好ON9,用緊副完全甩皮甩骨嘅DECK打任務
都屌到個雙星爆皇家拔線

利申:玩皇家

好惡 嚇親人
主要以魔將為主嘅中死 狗女為主嘅快死 轉蛋姬為主嘅轉蛋筆記 呢三種deck 特別頭兩副deck可以屌打到人唔想玩
直接參考gameai/gamepress/shadowverse攻略情報
呢啲網入面嘅deck都經過實證同數據支持 十分可靠

轉蛋姬係8mana 5/5 ?

好，上攻略網搵搵先

fun 左

yes,虹855

仲有新既筆記將軍 原來係香港人創

出張中立已經夠

鳩砌都贏

有兩張星爆幾好

t1副死靈一副deck夾埋有3套otk combo
點出aoe清都可以斬殺你

階段1: 211潛行+4費貴公子
階段2: 5費狗狗+4費5隻疾走怨靈
階段3: 6費3隻23+7費魔將軍+7費魔將軍…

前期唔太順都好，
一出魔將軍你冇卡解已經GG

有冇deck list分享下
利申玩緊中速蛙皇

otk唔係one turn kill咁解咩

新手留名

你清佢唔到咪one turn kill囉

Otk係指緊吸血855，吸血877，次元，甲蟲呢種

Otk係連清對方嘅機會都無 1rd斬你頭

新手tips 2
先合一啲一線常用中立牌
有助你唔齊牌都可以成形
eg.獨角獸，軍神，殞命，迷你哥布林
先打完主線第六章攞職業強牌
eg.主教光頭，皇家花園騎士，軍旗等等

OTK例子

Saber係咪必落？

7連勝又有4包送,佛心公司

係 要擋下死靈 雖然都係一陣就死

個兩倍幾時完 唔想玩了

yes 呢d 都好重要, 好過死r 爛r 就係輸張key card

先唔講key卡，都要有張落得場嘅頂住先

死靈,吸血船

你儲咗幾多

3千咋 冇心機 完全唔好玩

打任仲慘過番工

7c果張勁好撚多

死靈洗乜用 根本得死靈打人 無人打死靈

不過個體質係屈機 557 進個化 無解卡都幾難打

咁都要懶係公平咁大家都整d廢卡既

有冇人幫手解任
房號48562 要贏一場

死靈爆自己卡其實係優點囉好嗎⋯
311又好 411又好 點解會搞到咁大隻⋯

爆手定爆場

如果爆場真係好ON9 wo

望完依張再望下皇果張真係唔知講咩好

皇家好似得番1金4銅未公佈

皇有出到咁多金咩

呢張唔算廢喎
體質勁
死靈卡又多死聲
順住出分分鐘好過5分出3頭犬

我以為係爆手牌 如果爆場咁直情勁到on9 9血 點打

唔知bella咩效
但呢張仲未feel到妖可以點玩

每職3金
皇出咗5費召3隻人同有中立破壞

應該都係場啦

新手有2K應該留定買諸神
玩緊疾走龍

但會撞筆記同轉蛋

個個都中快死架啦 仲筆乜鬼

而家死靈好多派系
但個個派系都好好打

齊deck咪留
唔齊就抽

呢張點夾中快死

311骨公子依張先攻你想點玩？

咁養211會勁d
呢張你死踏佢 其他都係11

發現張虹係2ch啲料蒞
都係望下就算

仲有果張新場1c 有野死就召鬼 感覺多好

你咪舞囉 佢疊夠墓6c死祝你場冇野 下rd hector

咁依家係咪都係咁 我係話唔覺依張野又特別提升左死靈姐

內戰唔驚比人係咁face

其實都係咁諗下 唔實際用永遠都唔知有冇用 同埋依家有龍果張進化一下打10佢放依張都可以頂多兩秒

未進化就557 玩撚埋佢

新手tips 3
缺牌之下砌deck揀牌分三種
1.功能牌
(value牌 單張牌效果已經超越同費嘅牌
2.萬用牌
(解場，傷害，回血，盾
3.combo牌
(致勝關鍵 單張未必有用 落太多可能會卡手
4.體質牌
(曲線上差太多張，補數用嘅牌，防止空咗一turn

再嚟要諗進化回點逆轉優勢或者擴大優勢
新手嘅話初初面對進化依樣嘢冇所適從
如果識得有效率咁利用進化
就可以有效增加勝率
eg.銀卡222雙馬尾天使 主教嘅光頭 皇家嘅花園劍士

新手應該買班比skin 先

佢係爆全部喎 根據呢期cy想推中立職嘅情形黎睇

岩 比人face完可以回血 557進化逼人解
6rd死祝 7rd魔將 如果唔驚卡牌唔落狗女都得
不過要試過先知

579先攻冇死舞都幾難解

交死舞=比人鋪場

要到時落場睇下 狗狗仲有兩張22可以鋪鬼 各有好處

用筆記將軍爬到AA 用主教都唔知爬到幾世

復仇吸同龍可以用必殺解
超越可以用火炎
主教可以用神魔
皇同妖精等收皮 就算皇用新卡必殺解 下rd都會比人打到仆街

其實都係要睇佢進唔進化 佢唔進化57其實都好難解 仲要食自己一點進化

死靈爬唔到M唔好同人講
利申無玩快死一排 用緊天盾同復仇吸追rank

咦之前龍果張10攻係咪3cost

又唔係中死

3cost進化+中立7c即打咪變番zero再世

快死係tier 1第1

快死同中死差唔多都係1 筆記吸血1.5 其他2以下

冇疾走
不過你可以6c掟2隻睇對面解唔解到/有冇守護
冇就7c otk

10pp打10都幾吸引 7pp放佢+拉哈姆都幾正

死祝 Party 轉蛋 Party 死祝
我屌你老母啊
咁辛苦清完一輪 結果係比墓你再拉一堆野SM我

3cost個張唔係龍咩？
咁個中立7c點發效
定係你地講緊其他卡

今期果張乜柒癒天使

係wo 9c出果張咩天穹龍神 之後3+7有冇得otk

都冇疾走 點打面

依張wo

我記得依張你今turn打唔到面
回左都係打唔到面

係咩 我淨係試過主教果d雞所以唔知

係wo佢要攻擊完先得

風讀來了

share下新版既筆記將軍先

估唔到2費個張垃圾真係有用

死靈都好些牙 有時忍唔住笑

2費兩張都係中立神卡嚟

應該講緊2費果隻大隻佬?

新手果600水晶點用好？ 買唔買主題組？

有啲仲show出黎上m區

唔識寫個醜字

你主玩咩職
死靈必買 龍/精靈都可以買 其他睇黎玩咩方向同有無愛

未上到m區頭10都唔好出黎

新手600水晶?
係邊到拎?

冇野了
原來one time sells
sor鳩

鋪場皇幾好玩
乙姬完再接855，差唔多秒到對面
係一諗起死靈鋪得仲勁就唔份氣

如果我砌依副我會改帶迷你哥布林

龍：？

皇：仆街鋪咁耐比龍炸哂
龍：仆街死靈炸極都炸唔哂

我都撞過

Elf queen 有冇用
抽到3張

副黑貞疾走touch 1張黑杯當多張aoe 好好玩

有 不過應該唔洗3張咁多

連打5場死靈

天糊

有冇人知甲蟲頭像點拎？

龍族內戰俾人屈884
玩皇家青蛙又唔夠快攻死靈快

青蛙牌順可以快過死靈喎，前提係對面先攻無412/先後攻無212自爆/433暗殺

佢有盾都趕唔切

有旋風斬都頂唔住
連續玩咗3場都係快攻死靈
真心打到灰

不嬲都話蛙皇唔係勁 係你地係咁吹

露娜抵佢死全家

玩蛙皇咪同復仇吸一樣 抽到key咪屈到人機

agger越早有蛙勝率越高
前題係唔好一出張蛙就即刻俾人解咗

對住死靈我諗個個職都咁上下
唔關蛙勁唔勁事

復仇吸50%運50%實力
蛙皇100%運

復仇吸有唔同打法 蛙皇已經完全冇得比
好簡單 你地講到蛙皇咁勁 點解大賽冇人用?

T3牌組都垃圾，我冇嘢好講

所以講左咁耐又話有得同復仇吸比又話好屈原來都係得t3?

復仇吸公認tier 1 點比

蛙王唔撚洗用腦有咩打咩 一場又完得快
咪好似升分升得好快咁囉

妖精銅 3/2/3
入場曲：如果手牌有三張以上的中立卡，獲得+1/+1和守護

法師銀 3費護符(土之印)
入場曲：對一敵方從者造成2點傷害。回復主戰者2點體力。

死靈虹 4/4/4 進化 4/4/4
進化前: 無法攻擊。回合開始時，死靈術6：進化此從者。
進化後: 可以攻擊。謝幕曲：召喚一隻此從者

日版trailer

妖真係全力推中立

新卡包係6月29號出

快撚d啦 唔想再見到死靈

可能都係死靈稱霸呢

咁我會棄

玩親中立龍都成堆天盾筆記 係咪弱智

3連主教係咩事?做馬?

特登做你

見你咁憎死靈

屌 唔想用龍 又要解任 真係好撚煩 仲慘過番工

用荒牙啦

我抽牌黑過屎 仲荒牙

痴線有冇咁撚多主教

因為主教恰死靈

死靈張虹咁撚廢

呢張堅廢
之前個張新卡先係劣化低cost版855
呢張直情係垃圾一張 已經要燒屍架啦
仲要回合開始先死靈術 我出隻412唔好 出隻骨公子唔好

不過聽講係cy嘅掩眼法 掩飾死靈嘅強大

主教恰蛙皇
岩岩打蛙皇 對面出左三次蛙皇都比我輕鬆滅
嬲到斷我線

lm binc

有q人用蛙咩

法師366虹卡
[進化前]:攻擊不能。
自己的回合中，自己的手牌變為9張時此隨從進化，並對對手的隨從全體造成3點傷害
[進化後]此隨從可以攻擊

皇家3費法術銅卡
給予中立隨從一體+2/+4，並將其變為指揮官

死靈403銀卡
[必殺]
[交戰時]:抽一張卡

主教637銀卡
[入場曲]:對手場上有進化後的隨從的話，賦予此隨從(ハーティ)[突進]、[必殺]

中立7費法術
給予全場隨從3點傷害(還有一些效果沒翻出來)

屌你張皇又做乜柒

5c張三位一體加佢?

皇家又係冇回血冇魔法解場冇清場 大家比d掌聲皇家

多謝大家支持

純種蛙皇都幾大鑊下
打死靈輸快攻
打主教俾人輕鬆解
打吸血鬼有默示錄

利申中速蛙專精

又可以做多季魚腩 感覺多好

+2+4又幾高value
但係中立先用得咪卡到仆街

叮噹：我都可以有 2/6 啦

隻蛋蛋先生

諗唔到隻WITCH 虹卡可以點玩

言靈?

超越幫手解場

原來有新虹 bitch好易9牌咋wo

定係玩神秘獲得

366就咁進化都幾勁

爆牌冥？

其實皇家佢好明顯有心定位係一個統靠打擊力黎贏既一個職，無回血係penalty黎

咁今季果兩張虹做乜鳩

問題係鬥快攻又唔夠快死同復仇吸
鬥慢攻又唔夠天盾同中立龍
啲虹又弱到咁 人地死靈夠唔回血 咪一樣打到人仆街

我直頭覺得官方都冇方向 想拖又唔出d勁d既 d卡張張都鬼死咁高cos前1冇得好似龍咁叉pp 低cost d卡又冇張勁

超越/生物流抽牌 命運的指引
企唔企到場係另一回事
出完再出抽卡牌aoe人地3血 已經值回票價

主教個張都好唔錯
637突進必殺 進完59
解進化反攻神器 不過放得多易卡

普普通通 主教已經好多解場卡

6C咁多野 又苦難又審判

聽日開始派卡包

minpay x 5

超越係咁捉到龍同主教

睇game AI
新包啲紅好似出晒

唔敢相信皇家果兩張係虹

妖精除左美女與野獸仲有咩

原來未齊
當我無講過

最近已經mini pay好多次

我差唔多次次都minpay

龍、吸血、中立重有一張
妖係2張都未有

妖咪有一張

2ch啲料蒞

野獸流料？

流既

張344我接受到,只係呢張唔係靠佢就可以救到皇家既卡
至於古代英雄,算數吧啦

344最多咪金 邊撚度虹呀 睇過

係金係虹都冇所謂,用得著就得

問題係佢哂左個虹位 另外果張仲廢過上季張838

多一張虹卡位又點,佢咪又係照出垃圾比你

咁佢咁樣做鳩皇我都冇乜好講既

咁我唔知營運究竟係唔清楚皇家既問題係邊 定係根本冇打算解決問題

我覺得似係冇方向

除左STD期乙姬+646 屈機外
皇一直穩定係一個中游既位置
唔會太勁，亦唔會太廢
DRK期如是、RoB期如是
直到ToG期因為兩大主流deck（死靈/龍撚）
太勁，同埋反制deck（主教/吸血）先搞到其家deck收哂皮，唔係淨係皇家，妖精同法既使用率都跌左唔少
當然，超越法同OTK妖都仲捉到啲慢deck,但皇家就真係慘情左啲
結論：等新一期算吧啦

目測皇新一期繼續食屎

龍撚收皮之後超越走返出黎啦
妖精一向數據唔錯 算係tier 2最top嘅deck

用1隻211超渡對面好爽劍客都唔使

妖wo勝率低到痴線仲要勁少人用

終於有妖虹情報......好似

大家儲左幾多錢

法師銅 3/3/4
入場曲: 當己方手牌中，「法師卡」張數等於或低於「中立卡」時，+1/+1

龍族銀 5/2/4
疾走。己方從者攻擊時，此從者 +1/+0

吸血金 7/4/5
入場曲: 破壞對方1個從者或護符。復仇狀態時，「疾走」

妖精金 4/3/3
每當己方的「妖精」入場時，給予其回合結束前 +1/+0及「疾走」效果

中立虹 10/7/7
入場曲: 使己方手牌1張「中立卡(除了此從者)」及1張「非中立卡」的cost變為0。隨後，拾棄以上以外的所有手牌

張妖好似OK WO

有咩卡變0cost 有so呢

張中立睇黎都係比龍

龍毛女

宙斯加龍女

1 turn 起碼打10

拉菲爾加zero

仲有果張天穹龍神 痴根

中立龍回歸

不確定情報:

中立金 3/2/5
在己方場上從者入場或己方回合開始時，此從者不能攻擊。
在己方其他從者攻擊時，此從者可以攻擊

皇家銅 3/2/3
入場曲: 抽取數量等於場上中立從者數目的卡片

得1500

等陣先 唔限手下喎 言靈+超越有得諗喎

咦等陣先 龍果張305我進化完打一次先再用癒者咪可以face囉?

9wo 死左啦

佢出完之後你揀完牌就掉哂其他wo 言靈都冇牌出

冇野啦 言靈發動唔到入場曲

岩岩諗到 創世加鳥爾德 仲勁過巴哈風讀

妖果張金，配減cost玩異形

妖精應該係1/1/1

好多配搭 但係唔知副牌夠唔夠位 就咁諗d cost好似好高

有埋天穹龍神差唔多100%otk

以為指妖精卡

點解唔係宙斯加創世龍
5+9=14 進埋化16 前期磨4滴就可以otk

我估到時唔會塞咁多10cost 應該烏魯g先係正解

冇玩龍諗唔起有創世

創世龍+745
有進化打18

真係好撚多玩法 應該高級人蔘都冇位入 拉菲爾果d都唔理

睇牌組點set法啫
捨棄巴哈同拉菲爾 淨轉中立疾走
10c塞3宙斯3創世龍 再加烏爾g同龍女
就算bad case龍女+龍女=5+5=10
烏爾g+宙斯+進化=5+7=12
宙斯+創世龍+進化=5+9=14
烏爾g+創世龍+進化=7+9=16

妖精白狼rip

妖精張虹得消失可以解

創世龍 URD

死靈又多返個勁敵
你開魔將？我otk你呀！
快死會收皮 要中死放死祝先頂得住

睇下頂唔頂到前期先

就算有守護都可以用1077進化解 再疾走兩下面 on99

妖精虹 6/5/6
入場曲: 己方手牌多於5張時，+2/+2。
己方手牌的中立卡多於3張時，給予「此從者所受到的從者能力、法術及護符給予的傷害變為0」效果

中立龍本身都頂得下
但要增加otk機會就要中立疾走
真係試過先知

又一巴打落皇張垃圾虹度

都癲
656再加22同進化變910
要解佢都好大壓力

點解唔加多個突進話比人知cy根本唔想人玩皇?

應該可以直接破壞 死踏 審判都頂唔到

佢日文有寫破壞唔到 冇野了
正式宣佈皇家新虹係on9仔

このフォロワーは能力で破壊されない
感覺多好

同皇家張野一比落去真係高下立見

愈後愈癡線

突進
スペルや能力で破壊されない。
（「フォロワーの攻撃や能力によるダメージ」では破壊可能）
好撚勁哦 8c

吸血張金可以破護符都幾勁

中立銅 3/1/2
在己方回合結束時，召喚一隻「哥布林」

皇家金 5/3/4 進化 5/4/5
進化前：必殺、守護
進化後：必殺、守護。攻擊時：如攻擊的目標為從者，在造成傷害前破壞該從者

皇家又係出埋D控皇卡 但係張張都冇撚用

點解皇家有用既卡全部都係5cost

把撚

進化後：必殺、守護。攻擊時：如攻擊的目標為從者，在造成傷害前破壞該從者並回復leader被破壞從者相等體力
咁就勁 依家有撚用?

吸血玩虹牌444，死靈玩魔將軍
皇家玩銅牌青蛙

大家可以等下皇家新銅牌有咩驚喜

係咪諗住拎黎炸死靈新金 不過都冇用啦 邊有人玩皇

中立虹配棄牌龍

呢度得你一位會諗起棄牌龍

Saber 星爆 523 新個張5c spell 同埋呢張
佢要人塞爆5cost先滿意?

隻隻都要用進化 比5個進化點皇家可能有得救

法師銀 5/4/4
入場曲：使一隻在此戰鬥中最大cost及被破壞的己方從者入場。
(若最大cost 為復數，則為其中隨機一隻)
並給予其「突進」及「己方回合開始時，消滅此從者」的效果

龍族銀 9/6/8
進化前：守護
進化後：守護。離場曲：加入一張此從者至手牌

968

情報來源：4gamers

吸血銀 1費法術
回合結束前，給予己方1隻中立從者「如攻擊目標為從者，則在給予傷害前破壞該從者。

死靈銅 7/4/5
入場曲：若己方場上有其他從者，破壞1隻己方其他從者，召喚1隻「ブリキの兵隊」(能力不明)

主教金 2/2/2
入場曲：直到己方下一回合開始，對己方leader 4或以上的傷害變為3

改做交戰時就差唔多

除左張344 我都唔知皇家邊張卡係勁小小

高cost+棄牌+減cost

主教張金卡=低c版羅蘭

拎黎擋超越?

其實仲有冇人玩精靈

20場都唔見1場有人玩

有就有 不過好少

計數要用腦

用完都過唔到死祝

00212122
背左佢就唔使計

提下大家聽日5點前要做晒啲任

冇兩倍拿?終於唔洗打

幾靚

凌晨五點前呀！

皇家唔好再出5費卡得唔得

一上手成手5費

好多時打到6,7pp都只可以單落一隻5pp follower
唔可以好似其他職咁靈活2+4,3+4咁打

皇啲卡到底做乜撚野呀 諗卡個個係咪弱智
正式棄皇

皇家又唔夠抽牌卡，想出多隻都難

今日任務:
巫師1win
吸血鬼1win
ladder 2 win

我得主教比較齊, 諗住仆街了.
結果兩場一開波對面就quit game, 咁又一日

啲牌出到咁想順cost落都有困難

要極好運

有時真係寧願做1win算
7勝有時可以打半日都完唔到任
(唔係連續不斷咁打

特登放啲垃圾入deck可能仲勁

官網寫16:59喎

6/7勝用毒瘤打

5包1金，仲係一早齊左3既金

5包2金

新手想入坑但會唔會好食卡 好難上手

嘩屌 一登入有5包

5包 梅林 get

大把卡送唔洗怕

得張貞德

yes
完美保底

5包2虹3金

0虹0金

1虹4金
中左乙姬

一樣

今日不宜玩龍
btw 5包1虹 但個隻係琴日合齊嘅龍女

乙姬 又1千水 感覺多好

每日一千水都幾好賺

講到每日一定有一張咁

咪係 得果5pack隨時金都冇

3500幣唔想再打任了

分開解左2個7勝任解到我死死下

WADIU

召都疾走龍咪fat fat

吸血鬼啊

我一開波都以為係龍蒞

柒咗

成條龍咁樣

送果5PACKS 出左米米可可同撤旦 收工

不過7c對面都死左

副中速主教無啦啦又幾勁 唔知做乜

不嬲都唔差㗎喎

上個禮拜玩d牌卡到仆街

吸血張血紅之月好唔好用
感覺上好似安全過落貝爾芬格同蛇叔
但見tier 1啲復仇吸deck無咩落

一般 用黎玩蛇就好用

重點係你3pp落完等於空過 4pp有咩可以幫你拎返場優先 係冇 咁我不如3pp落惡魔4pp貝爾入復仇好過啦

On撚9 快皇都要打10幾場先解到3勝

4pp 443進化疾走 6血
5pp 開船
咁樣呢 開到船就逆轉到架啦

係勁就周街都係啦

你抽到咁靚用乜鳩都贏

用天盾打柒左條龍啫 又唔係毒瘤 洗唔洗斷我線嘥我時間

你用惡魔進化一樣都係6傷

無啦啦咁多棄牌龍

大賽效應 依家都好多龍入埋咆哮

棄牌定Otk啊

成日見到d龍9pp係度左諗右諗 好好笑

龍少女OTK

落新手區打,話咁快又7連勝,雙倍獎easy get

4pp疾走打6
但場得一隻
如果用貝爾芬格
都係打6
但就加隻444企場
勁好多
血月暫時都係俾蛇海玩㗎啦

3個日任都要6點先夠鐘refresh

蛇海都無咩人玩啦 一係復仇吸 一係快吸

蛇海比你叫得出都係食審判/巴哈
再唔係就對面直接收你頭

試下用黑旋風啦

我依副勝率肯定高過蛙

蛙真係好易收皮

2黎我抽卡好撚黑

問題你起手點留牌先

444可以抽兩張卡個價值已經唔同哂 你估天糊就唔洗抽卡

諗定下turn點出啫

夾埋一齊玩啦屌

想問新手有咩辦法破潛行個隻青蛙
用緊吸血鬼速攻

快吸就同佢鬥快

默示錄，玩青蛙最憎見到

未試過快得過佢
打左四五次
佢儲幾個武裝強化兩turn 就完

速攻點會放默示錄 復仇先會 速攻最多咪放6打全3果張

冇架喇 天糊黎 可能低rank會多d蛙 我係m見都未見過

你最多都係放下果d蜘蛛 蝙蝠公子果d頂下佢

順手問下有無野可以賣

唔係等水用 其實應該留住先
真係要賣GE話 888應該冇咩用

唔好呀

我覺得得巨像可以賣 其他都有用

Darkness果陣用過 純粹打落去爽全場打十幾

玩咁耐都未見過人用888 巨像都見過1次

新手岩岩儲左4000蚊
應該抽咩包？定係儲錢開新包？
我連巴哈推介果d做任基本deck都唔齊

[url]
[/url]
SCL聯賽 台日國際邀請賽

我果副都差唔多 不過冇saber
其實勝率都ok既freematch黎講

Saber好key wo 我拎黎打rank問題都唔大

遇到死靈 龍 主教 自求多福

同你呢副好似 5連敗中

打死靈就唔洗講
打龍都個個十幾萬個火球掟落黎解撚哂場
你玩埋我果份啦

主教有神魔 年獸 黑貞 自爆
你隻蛙想4pp-6pp幾時死 即管出聲

入咗saber反而想對死靈多過龍同主教

一樣係比死靈屠 你諗多左

主教都唔難堆死

的確係 死靈要對面柒牌先夠打

用嗰張點解到蛙
隻青蛙進完化都4血啦
用青蛙打吸血鬼點計傷害
默示錄都照出到
減4c真係痴撚線

不如講下打邊個職唔係對面牌柒先夠打

其他全部都得

想快開game抽standard
想賺value抽諸神，再賣返nerf咗嗰幾張出去

咁多個職都怕即係唔洗玩

邊到搵到 nerf 左邊幾張

standard d虹咁伏都叫人抽

抽standard

復仇吸都有機打得柒蛙
根本蛙有靚牌都無用 係睇對手 對手中左以上個啲 你希望佢卡牌啦

龍434銀 風讀少年
龍6cost法術銀 閃光衝擊
死靈411銀 骨之貴公子

好大仇口

痴線 緊係抽tog

死靈4c骨公子 龍族434 6c消滅
依3張

好多基礎牌好多deck都啱洗
想快啲開game真係唔洗諗
一定standard
雖然長遠嚟講蝕啲
但都好過乜牌都冇又唔敢拆

利申玩開忍者deck冇蛙都贏到
不過勝率低啲
最好隻蛙偷過下血先好死

硬係覺得蛙係邪道 好唔皇家
所以一次都冇玩過

點先為皇家

俊男美女

舖場跟住俾人清曬先叫皇家

比人屌打

+

垃圾先叫得做皇家

感覺多好

個頭生左粒菇？

咁我副蛙皇應該最皇家先啱
好百分百抽唔到青蛙咁

睇trailer 應該係吹甩咗嘅頭盔

阿波羅話張垃圾英雄好勁但係唔知灰姑娘點用

TOG就出之前都有人整過露娜黑白相啦

阿波羅D睇法好撚奇怪 好想睇佢點玩新皇

果陣好似未有骨公子丫嘛?我都唔係好記得

既然抽tog抵d, 咁抽tog 再合standard d key卡啦

其實張卡唔錯
但係出係皇
Btw有無link?

指揮就話勁姐 兵士都勁?

如果有時間放無謀なる戦再用744拉野出黎都幾撚顛

忍者都係皇家獨有，係冇人玩啫
利申忍者deck支持者
忍者deck萬用過青蛙deck
冇青蛙可以buff住隻忍者先
人哋一樣咬你唔到
儲夠傷害就一次過爆落去

闇影：同我鬥buff?

復仇得 444 冇蛇叔 係咁輸

Tog啲牌勁啲喎

相手のフォロワー1体を破壊する。
自分が元のコスト5以上のフォロワーをプレイしたとき、このカードのコストを4にする。
其實依張都幾勁

我竟然睇晒

原來中立兩張虹出哂 即係pv果條龍真係龍職黎?

喪心病狂

想試

諗諗下張英雄係咪唔食巴哈審判個啲卡
淨係食交啲嘅傷

係 但係8c

橫火果d傷都食

即係唔食效果但係食傷

等得黎人地都用完巴哈審判啦

最主要佢得果10血 8c佢可以突進既野 我當對面得5攻喇 佢已經得番5血

咁必殺殺唔殺到佢

殺唔到 唔食效果

其實調反轉灰姑娘係兵士英雄係指揮官已經好好多啦

即係抽中呢幾張即刻拆左佢？
骨之貴公子nerf完之後係咪已經廢左？

唔係 nerf完仲係好撚勁

如果8攻10血 突進加吸血 淨食傷害唔食效果同法術
我會承認呢隻係虹

Nerf完4pp出少隻1c 分別唔大

有吸血你真係想太多

雖然我都想 但係真係冇乜可能

咁勁既野係唔會出係皇度

加個盾比佢都已經正常好多

唔好話加咩 佢係指揮已經勁好多

7c都勁好多啦 依家根本同838撞左

有吸血皇家應該會稱神
8pp進化即補10血
但睇返其他職啲高cost牌
8c銜尾蛇 蛇海 9c天盾 癒天使 10c巴哈 宙斯
呢隻根本無得比

有羅蘭既話都叫食到三野既

你冇盾人地開無視都得

笑到仆街

好耐啦w
今日も森は平穏ね（賢者タイム）

古代英雄既問題係皇家根本冇咩可能撐到佢出黎
真係去到8PP都就快死,靠佢又冇辦法一野扭轉局面
同埋其他職既高COST虹又勁得咁誇張,兩邊既強度都唔成正比

正解

如果係指揮官都可以用高文減cost既...

但係7c都唔算好勁 只係叫做勁d 同hector果d濕柒比都係冇得比

4 turn後手進化先減到1，有屁用

以宜家既環境黎講,7PP出呢張都唔係有好大幫助
如果高文既能力除左攻擊時之外加埋交戰時就有得諗下

又唔好咁講 8c斯巴達6c羅蘭其實幾勁

出到好撚勁tim
又要後手抽到高文 又要抽到羅蘭斯巴達
抽到仲要未必放得出斯巴達

辛辛苦苦終於整死隻斯巴達之後比一張巴哈收皮

基本上比龍撚跳上10pp其他職都好難對抗

新手想問抽中呢啲卡可以玩咩deck

兩張魔將軍仲唔開game等幾時
首選死靈 次選皇家

有冇話咩必要卡

想課金既話就買死靈既pre build deck
裡面有張533係死靈deck必備
當然,如果你想平平地玩既話
皇家都未嘗唔係一個選擇

中速死靈都唔係貴中速皇家好多姐

快攻皇啦仲中速
再唔係星爆皇

講講下又就爆post
等我開定新post + update下頭post先

新post已開

1st Anniversary任務獎勵2倍活動發生錯誤公告
2017.06.14 BUG
各位玩家您好

已確認1st Anniversary任務獎勵2倍活動未於正確時間結束，任務獎勵仍為2倍。
經修正後，活動已正常結束。

■活動舉辦期間
6月1日 11:00 ～ 6月14日 23:54（GMT+8）

造成全體玩家的不便，營運團隊在此向您致上最深的歉意。

今後也請您繼續支持【Shadowverse闇影詩章】

Shadowverse營運團隊 敬上

唔怪得咁夜都仲有兩倍

1000